要入政府工就快，只會愈黎愈搶手

今年差佬搵22k起薪
一年3% 十年後做差佬起薪會變30k

但出面私人工我敢講 十年後fg出黎都會係宜家既價最多高一千幾百 你問下自己做緊既公司十年前用幾多請人今年用幾多請人 十年前8000一個文口員，宜家出9000-10000 十年後應該得12k

咁d人仲更加只會狗衝政府工

警察5年已經30k啦邊洗十年

起薪呀

Aco係咪下年請人？

最近先請完仲人見緊
下次請早

平時屌政府屌共匪，但係又要做狗入政府做果d死全家

agger 乜都報緊

下年先grad

搞事既係高層，屌d低級公務員做乜柒

係下年請，但分分鐘要等成年架

咪係 入去搞亂政府玩焦土咋

所以一路做野一路等

點解唔使? point 13先30k
你升到沙展就唔使
你係咪做警員呀

下年grad lm

講緊十年後入職起薪呀

成班文盲

警察係前線搞事，打人既都係前線，點同

唔洗十年
你咪五年後去同班後生講
唔好入政府做狗 逗30k起薪呀出去做私人工做返個人搵12k

岩呀

警員平均壽命得五十八歲
賺埋無命享
係黃賭毒玩得最多既紀律部隊

高人工理撚得佢咩共匪啦講真
下年準備考入境